{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_074189",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "민지커피"
    },
    "text": "毎月の定休日は日曜日です。 営業時間は平日は09:00~18:00、祝日は09:30~17:00、週末は09:30~17:00です。 メニューとしてはエスプレッソが2,500ウォン、アメリカーノHOTが3,500ウォン、カフェラテHOTが4,500ウォン、カプチーノHOTが4,500ウォン、バニララテHOTが5,000ウォン、キャラメルマキアートHOTが5,000ウォン、カフェモカHOTが5,000ウォン、シャケラートが6,000ウォン、アフォガートが6,000ウォンです。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は平日は09:00~18:00、祝日と週末は09:30~17:00です。"
        },
        {
            "question": "定休日は何曜日ですか？",
            "answer": "定休日は日曜日です。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソの値段は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノHOTの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノHOTの値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテHOTの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテHOTの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプチーノHOTの値段はいくらですか？",
            "answer": "カプチーノHOTの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテHOTの値段はいくらですか？",
            "answer": "バニララテHOTの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルマキアートHOTの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルマキアートHOTの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェモカHOTの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェモカHOTの値段は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シャケラートの値段はいくらですか？",
            "answer": "シャケラートの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アフォガートの値段はいくらですか？",
            "answer": "アフォガートの値段は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ありがとうございます。",
            "answer": "どういたしまして。お気軽にご質問ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 184,
        "QA": 357
    }
}